一月一

德美聯署整合